
Если вдруг твой друг оказался враг
Не торопи события и сделай так
Кому он руку продал гад, но а потом...
бей его, бей его, по голове, по морде
Бей его бей его, пусть знает, сука
Бей его, бей его, что с предателями делать
Что сказать про балаболов, что за зелёный доллар
Сливают конкурентам или копам всю контору
В большой компании красот, сидят и пишут
Девушке твоей, что ты подругу ущипнул за попу
То что купил безбашенное и выпил очень много
Такое поведение знакомо мне со школы
Закладывали у директора мои приколы
Я знаю их, ничуть не изменились за годы
Черны как отражение в грязной луже
Чуть что не так, не побоясь заложат тут же
Такая дружба. Не всё что нужно, не знать о тебе хоть малость
Гадости даже если им просто показалось
Мол ты взглянул на кого то сердито и с обидой
В телефоне леди номеров больше чем в порно фильме тиров
Что у тебя лежит в пакете, в кармане, в машине, в бардачке
Если вдруг твой друг оказался враг
Не торопи события и сделай так
Кому он руку продал гад, но а потом...
бей его, бей его, по голове, по морде
Бей его бей его, пусть знает, сука
Бей его, бей его, что с предателями делать
Их сегодня много, называются друзьями
Но единицы могут быть своими пацанами
Помогут делом, пиздаболы помогут словами
Если дружба завершилась, значит вы её сломали
Он за спиной базарит о тебе лишние фразы
Ты для него — никто и все твои родные — мрази
Тебе совет: напомни кто ему из грязи
Помог выбиться в люди и навёл новые связи
Попытки помириться, даже не думай спешить
Тут лучше сесть, обмозговать, по уму всё решить
Зачем тебе мудила снова нужен, как родной
Если он насрал тебе, так пусть идёт своей тропой
Это у каждого, никто не застрахован тут
Хули париться, подумаешь, какой пиздатый друг
Было, ушло и забудь, не к чему уже слова
Если в мире дружба есть, то полюбому одна
Если вдруг твой друг оказался враг
Не торопи события и сделай так
Кому он руку продал гад, но а потом...
бей его, бей его, по голове, по морде
Бей его бей его, пусть знает, сука
Бей его, бей его, что с предателями делать
